究竟佛利民同sigma邊個有才華啲？

牙民
Sigma

好難揀

一個專出文學post解構Sigma
一個專研通識科5**拍片技巧

On9 post
緊係sigma啦
一個思考者
一個只係悲嗚者

收皮啦sigma, dllm
btw, 樓主做咩自問自答？

人格分裂

癡線啦，Sigma係拎諾貝爾獎嘅材料點比啊

第一日入魚台？

估唔到目前係佛利民大幅度拋離Sigma
對連登好失望

利申：日日都睇佛利民分析Sigma

有品味嘅人永遠都係小眾